白色林寶堅尼？

富豪雪糕車！